返一返深圳食野,發現真係花多眼亂,一條街已經好多選擇,豐儉由人

睇返香港地,一街都係大家樂,吉野家,茶記....
唔怪得成日聽人講出街都唔知食乜

有成個元素週期表比你慢慢選擇

喺香港日日俾大財團榨幹榨淨 嚟嚟去去嗰幾味 賣個黑糖港女奶茶都要同班港豬逼幾粒鐘仲要唔係平 我寧願北上俾化學元素毒死開心d

btw 翻大陸俾香港價食既野其實衛生又好吃好多 仲唔洗俾人閪

屌你老母,果日去元朗,差唔多間間都限時45分鐘
痴撚線的

講真 返大陸去大商場食野 價錢係香港既1/2-2/3
最重要係 唔洗度度都排晒隊等位啊！
差唔多間間餐廳都有自助點餐，唔洗加一之餘仲有折
咁撚樣先係架嘛！
香港就算有ipad點餐，埋單都係要收返你加一
我好想知個服務費服務左我d咩

講乾淨，出街食飯就肯定污糟架啦
我唔覺渣甸街 登龍街果d又有幾乾淨？
間老虎堂係正條臭巷度，都仲每日排到去恆生
完全唔覺香港人有幾注重食物衛生

講服務態度 相信唔洗我講都知香港既侍應態度有幾閪
北上深圳按摩，連個茶水姐姐都唔該前唔該後
香港唔係冇，不過可能個價位要去到千零二千果d先有咁既態度
而家我拎住3舊水人仔 可以深圳按摩唱k食飯睇埋戲一條龍
又唔係日日去食，班日日排奶茶既港女都未飲死啦
上去食餐飯就又元素周期表又地溝油？

香港都好多呀
只欠錢

食個拉麵盛惠100加一
等位叫number

有質數你收貴係ok, 但係出名少少都掛長龍

cannot agree more 不過child登係咁上下架啦
見到中國就失去理智 係又反唔係又反 咁慢慢留低香港做奴隸啦

好功夫

支持移民去中國深圳

支那狗

唔係咁講喇～ 依家有咩唔係中國入口？ 除非移民啦，否則共享中國人榮耀

唔洗排隊？
你幾多年前上去？
排到仆街呀！

利申： 深圳返工

捉字眼有意思咩
你要攞喜茶嗰d極端例子比冇野好講
整體嚟講深圳排隊時間根本就短好撚多
利申 前日去完翻嚟

返深圳？正常應該係話去深圳先啱㗎喎！

就正如我住九龍,我都會話去港島喇！！！

你又知講 返深圳 果啲真係香港人？

原來你唔講“返工返學” o家

前日？！ 你試下放假 幾撚多人見講啦。

自膠
前日？！ 你試下放假 幾撚多人先講啦。

返大陸食海鮮真係好抵屌 我同朋友兩個食八碟海鮮埋單300蚊港幣

贏国狗

多點返回深圳祖囯一起贏
不要留在香港吃那些劣質食物
中囯質造
摩摩大

係香港出街食野咪又係元素週期表

係d on9先以為香港人有良心

其實香港好多好嘢食
會話香港無嘢食一係窮一係毒撚嚟
求其入bar都好多選擇

放假去過啦 比起香港放假小意思啦
加上大陸就算唔去東門之類既景點 是但出個站都大把野食大把野玩 洗鬼同人逼
你試下喺香港是但出個站睇下有冇得唱k dup骨

會講「返工返學」係因為真係屬於嗰間公司或者學校

不過對於支那人，講「返深圳」係好正常嘅事，你好明顯已經係

快撚d返上去啦

留係度把撚咩

躝啦

鬼唔知有錢多野食咩
有錢你橫行全世界 坐私人飛機代步都得啦
家下講緊同樣價錢北上大把選擇 你就講有錢 點討論呀大佬

深圳邊度先?

咁鍾意大陸番上去住咪撚落黎啦

白癡仔 冇point下下淨識講呢句
大把香港人去日本去到好似翻鄉下咁 快d叫班人去日本咪撚落嚟啦

公司係深圳 咪返深圳，
即係“返工”得 “返深圳” 唔得，你都幾
咁你不如講“去上班”
“回家” 啦柒頭

香港人嘅公司同學校喺香港定深圳多？
冇話唔畀你講，你支那人嚟架嘛，鐘意咪講到夠
我係想話畀你聽香港人唔會咁講啫

大陸租平已經同香港無得比

究竟盲反嘅人係咩心態 任何地方都有好有壞 我作為一個土生土長嘅香港人 都覺得大陸好多嘢比香港先進同方便 但啲人只喺將壞事放大嚟講而唔識去欣賞下人地好嘅一面 難怪香港會搞到今時今日咁 一啲進步都無

大撚把食材唔係中國入口啦傻豬
真係食到個腦傻撚咗

食到百毒不侵就返黎香港再開post啦屌你

香港如果唔係太多遊客, 業主就唔會瘋狂加租, D香港鋪頭就唔會攪到咁仆街

你上去唔洗成本嘅 你自己話俾大財團壟斷哂阿 你就focus 係有錢 我係話窮要慳先會覺得無選擇 你斷章取義有錢多選擇
其實每一區都好多好嘢食 唔係貴過大家樂好多
你硬要拎兩個物價唔同嘅地方比 然後話人贏

至少大陸唔會食日本嘢先

喂 我上去成本會貴過香港？
“窮要慳先會覺得無選擇” 窮人永遠佔大多數架啦 個個人咁有錢仲洗上連登呻咩
物價唔同點解唔可以比較 就係因為大陸平d人先上去 人地的確贏在價錢上wor 同一個價上到去可以食豪d點解唔食

原來你唔講代表全香港無人講。
大把公司要兩地走。
我就未聽過“去深圳”，你又咁鐘意深圳 你似支那人多d

香港走咁個垃圾

COCO PARK , 萬象城
水上世界

我每個月都有上去
多數都星期日 深圳灣果邊
以我觀察除左熱門果幾間之外
大部份舖頭都冇乜點等過位
可能我去果頭冇咁旺啦

中心區(福田)好難唔洗等，CBD範圍返工中午多人到pk。
放假商場都人多，不過同香港遊客區無得比。
南山區相對人少d

五毛最鍾意講child登 濕曬

只係識滿足口腹之欲

深圳食野一D都唔平

係連元素週期表出面既不明物質都有

希望各位連登仔唔好恥笑人上深圳食嘢
因為佢哋原本就係上面躝落嚟 回家是常識吧

90年代我都係深圳住過幾年
果陣既深圳俾我既印象就係污糟、扒手、拐子佬
我有親戚仲試過係東門去完廁所就冇出過返黎
咁多年連屍骨都搵唔返
所以我都對深圳都冇乜好感

而家深圳變成點我都唔太清楚
我只可以一個遊客既身份去睇
上去食野消費真係抵過係香港俾錢受氣
同埋我見到既係
係深圳住/打工果班大陸人真係高質過落黎香港果班大陸人
所以我寧願北上都好過留係腥港同班大陸人爭路等位
我唔係話北上消費就係好
但我真心覺得係香港消費越黎越差

香港差左係真，上面都有高質係真。
係香港你去貴d 的地方都一樣。

根本上面d人有錢左 就會爭，不論邊到都一樣。
(你估去外國旅行唔洗同人爭)

其實大陸有好有壞啦，好既就係用香港人工係大陸玩食住都幾撚正 ，壞既住慣香港好難係大陸生活，好多野都好敏感唔比講同做，有時會覺得自己好似井底之蛙，咩都唔知外面發生咩事，因為好多野禁哂

點解你一直要糾結係價錢 屌你咁講不如去農村食
成本可以係錢以外嘅嘢
同埋而家係講選擇阿 學你話齋 你一句上面物價低 咁唔洗開post討論啦
二三百 一二千人頭 香港都有唔同選擇 你硬係要話指定一個價 一款菜 咁香港一定食少啲㗎啦
而家講緊人頭幾百香港都好多選擇 你話一餐果腹 得大家樂吉野家 我話呢四至六十蚊都有好多嘢食可以一餐做到
如果你要argue 呢度六十 上面可以食幾份餐 我咪問你上去時間車費點為皮？
你話幾百幾千做大爺豪啲 我咪話香港好多優質餐廳 只係中菜方面少啲幾百幾千食到好嘢
如果你指定價錢要食一種菜去鬥多選擇 咁物價唔同必然事實討論嚟做乜

好 你要講選擇我就同你講選擇
講得選擇緊係包埋討論價錢
譬如一個人得百零蚊budget 咁只可以喺香港食個碟頭飯加杯凍飲 但翻上去可以選擇食放題 打邊爐 串燒 香港做到咩？呢d係咪多咗選擇呀
同埋 香港出名多連鎖店同埋茶餐廳嚟嚟去去嗰幾味 如果你唔係好有錢 平民嚟講食都食到厭 但大陸根本上好多小店 唔同口味都有（川式 京式 蘭州麵 上海菜等等）平民價就食到 咁對大眾嚟講係咪多咗選擇呀

最後 車費係貴 但放假去住一兩日 娛樂食飯咩都補翻曬啦 你假日去香港唱個k都百幾二百啦 上面幾十都找

咁就係囉 咁先有得討論嘛
百幾蚊食飯加凍飲仲好意思講大家樂 講人窮 你食燒鵝脾咩 你話計價錢我就同你計 來回深圳先減五十蚊車錢 你得60 vs hk110

之後講選擇 食方面 mk一鍋乜(辣正料靚) 牛牛(免加一台式)雞煲辣火鍋任食

餐廳 你可以少去搵食 香港變咗好多 女人街有好多餐廳 西中泰越都有
好 行出mk 大坑120 燈籠街100 仲有紅磡好多麵都係40再加上去 值得一提紅磡蘭州牛肉麵 正正
100內灣仔都唔少嘢食 pizza 西餐多到唔識講

無錯火鍋大陸牛真係好食 但香港都試過入口溶嘅牛 好食過大陸 只係一碟貴夠食一餐大陸牛

不過船粉 麵食 香港一般都幾十蚊 拉麵under 100
飯 意粉walk in求其一餐都有好多款式 意大利飯 大圍近油站有間羊架lunch set 83 高質到似希慎啲餐廳
你如果講平民 香港係咪都夠選擇先

有幾間好想食 係西貢法菜DTE 食煎鴨腿lunch under100/1
係奈良上釜 砌盒仔飯
大陸雖然都有法菜 但平民嚟講有無咁多菜式先 我哋真係咩國都有做到俾你 大陸少日本菜係真 火鍋贏都係真 你話chill Sky bar都有做特定時間任飲80蚊左右 是但1間bar都有好正常嘅西餐
Btw我唔係想踩北上 而係香港其實好多獨立餐廳 你肯俾一百二百 試下唔難 好多正嘢

其實呢 講車錢你出mk去銅鑼灣狗鐵都收你唔少啦 同埋講緊假期的話 北上住一兩晚 食多幾餐咩交通費都補翻曬啦 其次 香港唔收加一而又高質既餐廳少之又少 但大陸基本上係冇加一 最重要係香港d服務員閪口閪面 假期人多你食完即刻收碟趕你走 服務態度嚟講爭成條街啦

同埋 北上唔單單係食 你假期都係為娛樂啫 食完唱個k 按下摩都係幾十蚊既事 香港唔好話紅日 平日冇promotion你都做唔到宜個價啦

如果同女食或者成家人食 香港一條友一百二百 咁一餐都七八百 仲未計其他開支 所以人地北上好正常 雖然你話你冇踩 不過好多盲反聽到就起曬鋼呢

由我下文開始比較食物已經無提坐車錢 服務態度好多樓上西餐同獨立店都好好 但女人街嗰堆就西人多
今日食點餐式pizza係時代附近 全部人對我哋有講有笑無加一任坐 問問下有隊足球隊鬼仔一入門就開口order意粉(over$100) 個收銀仲叫佢排隊俾我慢慢揀pizza(2塊$70only)
我知係個別例子唔收加1 但態度真係好多都好好 以前尖沙咀wonderland (6年前去)都好好 食物仲好有心
事實香港食物種類好多 你講食以外 按摩一定唔夠北上平 而大陸酒店就怕有眼
香港我跟屋企唔識價 只係去過祝君好

北上 探魚 牛肉火鍋仲有辣都值得食嘅 因為香港得曉渝咩鍋算夠麻辣 好多都廢
Btw 去過一次東門食街 得挫冰好食 小食似唔乾淨 仲無咩好食 上樓餐廳可能好啲 但唔識搵

大圍係邊間。 唔覺大圍有好西餐

係油站 客香邨附近

又係一班中坑死窮撚
搬去中国住啦

anyway 多謝你提供香港既平民美食 得閒可以一試 不過都係嗰句 始終香港要特登搵先有 翻大陸你大可以放心唔睇價入一間餐廳 做幾日有錢人的滋味

估唔到贏蟈都咁有連登仔讚
睇黎中共離成功接管香港不遠